行前幾步就截咗架的士

同打尖有咩分別

uber啦，唔想睇的士佬面色

而家勁少車